有無人試過強姦人/被強姦？通常幾耐完事？

如題

唔耐

要問一問auntie

咁你睇你係咪提前射精喎

破產官...有危險

日日被政府強姦

你係咪想問要坐幾多碌渣？

係咪窮到諗唔開
想去食皇家飯
但又想完夢想屌吓女?

聽日馬拉松

温度適中
濕度都Ok👌

試過啦 冇睇時間 利申發夢 射完就醒左 屌

野戰會緊張d?

好過射前醒

被人姦左21年

坐左50年 前日先放返出黎

破產唔比強姦?